{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2021-03-29",
        "domain": "숙박",
        "title": "鳳凰斎韓屋ゲストハウス [韓国観光品質認証] (봉황재 한옥 게스트하우스  [한국관광 품질인증/Korea Quality])"
    },
    "text": "鳳凰斎韓屋ゲストハウス [韓国観光品質認証] (봉황재 한옥 게스트하우스  [한국관광 품질인증/Korea Quality])\\n\n忠清南道公州市クンセム3ギル8\\n\n鳳凰斎韓屋ゲストハウスは、韓屋体験ができる宿泊施設である。1960年代に建てられた都市型韓屋を感覚的にリフォームした。客室は4室ある。アンパン（母屋）は屋根裏のある部屋で吹き抜け構造になっている。最大4人まで利用できるため、家族連れに人気がある。縁側のあるクッパン（奥の部屋）は一番小さい部屋ではあるが、縁側に腰をかけて庭を眺めることができる。最大3人まで横になることができる。コンノンバン（居間と向かっている部屋）とウッパンは2~3人まで利用できる。各室にトイレ兼シャワー室がある。テチョンマル(縁側)とキッチン、前庭と裏庭は共用空間である。ホストが直接案内する「公州旧都心徒歩ツアー」はゲストハウスの予約時に一緒に予約できる。朝食サービスは無料で、トースト、ジャム、卵、シリアル、牛乳などが提供される。宿泊者を対象に写真作家によるスナップ写真撮影プログラムも運営される。忠青監営跡と大通寺址までは歩いて5分、山城市場、公山城、昔の宣教師私宅などは歩いて10分かかる。",
    "QA": [
        {
            "question": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスは忠清南道公州市クンセム3ギル8にあります。"
        },
        {
            "question": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスは1960年代に建てられた都市型韓屋を感覚的にリフォームした宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスには4室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスのアンパンとはどのような部屋ですか？",
            "answer": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスのアンパンは屋根裏のある吹き抜け構造の部屋で、最大4人まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスのクッパンはどのような部屋ですか？",
            "answer": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスのクッパンは一番小さい部屋ですが、縁側に腰をかけて庭を眺めることができ、最大3人まで横になることができます。"
        },
        {
            "question": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスのコンノンバンとウッパンは何人まで利用できますか？",
            "answer": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスのコンノンバンとウッパンは2~3人まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスの共用空間はありますか？",
            "answer": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスには共用のテチョンマル（縁側）とキッチン、前庭と裏庭があります。"
        },
        {
            "question": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスで予約できるツアーはありますか？",
            "answer": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスではホストが直接案内する「公州旧都心徒歩ツアー」を予約することができます。"
        },
        {
            "question": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスで朝食は提供されますか？",
            "answer": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスでは朝食が無料で提供されます。トースト、ジャム、卵、シリアル、牛乳などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "鳳凰斎韓屋ゲストハウスの周辺には忠青監営跡や大通寺址などの観光スポットがあります。また、山城市場や公山城、昔の宣教師私宅なども近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 544
    }
}